時事台 - 立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台
[url]

謝偉俊on9, 唔見咗隻usb手指問題

問題係做乜要帶全港市民既資料去, 跟本唔需要

25 vs 25 票

屌你老母, 係咪主席投最後一票否決 ?

聽唔清楚個程序 ?

定係支持票唔過半所以唔通過 ?

出席 51, 25票贊成, 25票反對

財委會討論廸士尼擴建撥款

田北辰卒9蘇錦樑